等 終於到夜深

又見到你

做咩？

叫下春

同你傾下計拉

返緊工，不了

loop緊首歌

是日day off

咁正

我讀緊書麻

才能收集上次你留在飯店那紙巾

兩樣嘢有咩關係？

返工有幾可平日day off

sor自膠
以為你話讀書麻麻
嘛********